［沙盤推演］626 機場集會 旅遊警示 機場罷工 外交

呢個Post 係分析力討論

香港只有一個國際機場 無論集會 政府武力搞定點搞都好 機場員工工會都可以攞正牌發動罷工 世界各地航班一定受影響 旅遊警示發既發 升既升 到時仲有咩壓力大得過咁？

推比其他大分析家 機場員工實際思考

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

自 標題係726 數字唔正確

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

建議向旅客主力派「旅遊警示」